係時候知道最起碼唔係對抗緊黑警個三萬人

三萬人, 一人一對父母加埋已經九萬, 一人得一個朋友咁多都十八萬,
仲未計入境,消防,海關,民安,醫生護士,黨鐵職員,政黨勢力,鄉村勢力,
呢一班人絕大部份都係香港人, 大家有心理準備打呢場仗未

大陸落黎嘅特工都唔止啦

睇返之前投票起碼有一百萬個敵人

仲有水砲車同狗仔狗女